葵芳地鐵站00:03有狗守出口，自己小心

自己小心